USB 彎左，點樣整番直

唔小心整跌左部手提電腦，執番起睇，隻usb就彎左，依加電腦dectect唔到
點樣可以整番好

請ig 聯絡

陣間啲殘骸都變埋粉末

咁樣似係底板或者晶片碎/斷咗
正常個頭只要篤得入，彎咗都應該detect到

咁姐係冇得救

如果入面啲data好緊要嘅都要試吓俾人整
個drive未必有事嘅
不過應該唔平